原來腥港人網上吾夠講就要約出來單挑

正一辣殺 淨系識打打殺殺 吾夠講就用暴力
又吾見梨打警察😳

鍵盤戰士來 吾巧吹到佢甘勇

屌你老味波台狗真係onlun799

夠梨戇鳩咩=.= 吾夠講就撩人隻揪就吾戇鳩？

拎個鍵盤車鳩你-_-

比人踩到上心口 笠水
仲係度話連尼住都忌波台三分
原來咁撚垃圾既
笑死唔笑死

唔出黎又話人鍵盤戰士，挑你機你又笠水

媽！好柒呀！

禾吾理啦 小妹永遠是對滴

私怨黎，吾關波台事

樓主真係垃圾黎,大家唔洗理佢